## Лабораторная работа №3
### Выполнила студентка группы ИСЭбд-21
### Коростелева Анастасия
### Видео: https://drive.google.com/file/d/1Q04U2IF5bSVDs2of2GLfG6DCy2-1tErN/view?usp=sharing
##### Задание:
На вход программе поступает начальная система счисления, два числа и знак действия между ними.
На выходе выдает результат действия в 2СС.
##### Пример:
|Номер примера| Входные данные | Выходные данные  |
| --- | --- | --- |
| 1 | 13 A2 A1 - | 1 |
| 2 | 16 F33 11 / | 11100100 |
| 3 | 10 16 16 + | 100000 |
| 4 | 16 F 2 * | 11110 |
|